Já bych spíš souhlasil se studentkou, která se jmenuje Kateřina. Protože známky ze školy - to je jeu přípravj udělat zkoušku žadný problem nebude. Určítě, jit studovat jakmile to budeš chtit docela přijemný aspekt, ale nemáme zapomenout, že ne každá univerzita má tak hodně volných míst. Co bude líp, když nehotový student, ktery neudělá zkoušku XXXjde hned hledat jiné cesty, nebo když bude mít problemy se studiem a bude muset jit pryč po začatku vyučovaní? Myslím že první varianta je lepší.
